吉利痴撚線,28跌到10,打回原形

成個升浪冇哂

跌到3蚊先叫打回原形

跌到2亳半先叫打回原形

@精留水

西瓜呢

$3

好奇咩，正常買騰訊都唔買佢啦

溝啦 被低估呀 p/e 先7倍 佢銷售量未達標姐 但都升左36% 就算同17年一樣
p/e 先7倍wo

如果我冇比亞迪實all in!

睇PE

一出業績 PE 又變番2X-3X

上年年頭屌柒過呢隻仆街野，個個以為我打手阻人圍爐發達

時間證明左一切
仲有d柒頭話李書福都係24蚊入貨增值無得輸

增持

呢隻閪嘢我都中招 損失慘重
舜宇其實都係 180落到今日得50幾 真係痴撚線

24蚊入PUT 梗係冇得輸

4蚊同10蚊之間唔算升浪?

果時個個J到上40蚊架

其實中伏入左貨唔係問題，問題係TA又唔識，之後基本面分析又唔睇，最後連止蝕都唔做，輸大錢怪得邊個

700
45X O個時個個都J 到去600-700

最基本10-15%止蝕rule，適合初哥用，但又幾多個會做

愛康健